《賽博朋克2077》主機版引入推進1.05更新PC版本盡快更新

注意：用詞上會與繁體有些不同，不過大同小異！！

中文：

以下更新說明轉載自《賽博朋克2077》官博：
《賽博朋克2077》新補丁1.05即將在Xbox和PlayStation平台推出。我們將盡快為PC用戶推出該補丁。以下為本次補丁的修復內容和更新列表：

任務
修正了“拿貨”及“偷貨”傑克會消失的問題。
修正了“我心如火”直升機無法降落的問題。
修正了“虎口拔牙”武村不會給V打電話的問題。
修正了“東瀛第一等”會觸發兩個相同對話的問題。
修正了“不要迷失自我”結束時德拉曼會上下顛倒的問題。
修正了“衝破風暴”索爾不能正確抵達貨車的問題。
修正了“向法律宣戰”在遭遇虎爪幫前使用快速移動局部任務無法繼續的問題。
修正了“死城”讀取在亂刀會達到時的自動存檔任務無法繼續的問題。
修正了“當你凝視深淵時”戰鬥失敗後不再收到新電話及短信的問題。
修正了伊麗莎白·佩拉雷斯的任務被拒絕後會持續打電話的問題。
修正了離開維克托診所時米絲蒂與傑克的過場動畫問題。
修正了“ 303號房”完成後和歌子對話會卡住的問題。
修正了“白日春夢”離開斯蒂芬後其他角色不會給V打電話的問題。
修正了布里克的雷管不能被正確解除的問題。
修正了“偷貨”電梯門不能正常打開的問題。
修正了“衝破風暴”索爾不能正確離開載具的問題。
修正了“戰豬”離弗蘭克太遠會導致V接不到電話及短信的問題。
修正了“拿貨”結束時傑克會被鎖在工廠裡的問題。
修正了“期待死亡”快速前進過大門時軍用科技援軍不會出現的問題。
修正了“一萬次的悲傷”在酒吧中跳過時間會引起遊戲進程卡住的問題。
修正了“委託：體溫偏高...”無法正常開始的問題。
修正了“金字塔之歌”中途放棄後無法接收新電話或信息的問題。
修正了“不要迷失自我”當玩家進入核心房間時德拉曼核心可能已經被破壞的問題。
修正了“偷貨”在來生酒吧外德拉曼不出現或無法交互的問題。
修正了“義體大夫”與維克多對話會導致目標卡住的問題。
修正了“情報”在酒吧門前無法與門衛交談的問題。
添加了“不要迷失自我”在旅程中的簡介。
修正了“戰豬”讀取一個正和弗蘭克打電話的存檔會導致玩家無法存檔，快速移動及與其他NPC互動的問題。
修正了“飛翔鳥”在完成之前，帕南不會因為其他事情打電話來的問題。
修正了“拿貨”結束後杜姆杜姆會一直跟隨玩家的問題。

遊戲玩法
改進了NPC躲進掩體的反應時間。
修正了在戰鬥中遠距離殺死平民所需的射擊次數。

遊戲畫面
修正了通話時德拉曼的聯繫人頭像會一直出現在別的來電者頭像之上的問題。
在“夢安眠於九霄”中進入氣密艙後，V的嘴巴不再一直處於張開狀態。
修正了一些UI重疊問題。
在半年度的蒙太奇過渡短片後，V的褲子終於正確啟動了;）
“信仰是一顆子彈”任務期間，NPC會重啟地出現在任務區域。
HDR暖色顯示強化。
修正了在“有組織犯罪活動嫌疑人：拒絕毒品，從我做起”及“委託：熱門商品”中NPC會擺出“ T造型”問題。
修正了在超夢之後可能會卡在第三人稱且沒有頭部的問題。
修正了消音器圖標在物品上方沒有圖片的問題。

用戶界面
修正了武器十字準星在屏幕上持續出現的問題。
修正了在離開汽車後第一次打開物品菜單時，界面會立即關閉的問題。
修正了在使用快速移動終端時，右上角的打開按鈕。

性能與穩定性
眾多穩定性提升，並降低了遊戲崩潰的可能性。

雜項
屏幕外的爆炸現在會有相應的音效。

PC版本相關
優化了4核和6核AMD Ryzen（tm）處理器的串行核心/線程使用率。8核，12核和16核處理器表現符合預期，故未做調整。與AMD共同測試後發現表現提升僅限6核心以下的CPU，因此決定進行上述調整。
修正了原始輸入收集方式的問題。
不再使用AVX指令集，以修復處理器不支持AVX指令集而造成序章結束遊戲崩潰的問題。
移除調試控制台，壓縮可能的崩潰或任務進度卡死問題。這並不意味著我們不希望支持mod社區。請繼續關注更多相關信息。
光線追踪反射的亮度不再高於環境。
修正了Steam Overlay在遊戲關閉時崩潰的問題。
該文件與最終版遊戲沒有關聯且無影響（僅用於開發階段時的內存分配評估，與實際內存調配無關）。修改該文件後獲得的性能提升可能是因為遊戲本身被重新啟動，而非文件本身遭受修改。
此外，Discord上修正了遊戲關閉時Discord擴展崩潰的問題。

主機版本相關
改善了色差和膠片顆粒啟用時的畫面清晰度。
遊戲設置將不會在幾場遊戲重開後恢復重置設置。
修正了在“偷貨”和“我心如火”任務過渡時發生的視覺問題。
修正了幾個載具的外觀問題。
當突觸加速器處於激活狀態時進入戰斗狀態不再會導致玩家的生命值消失。
修正了當手柄鏈接中斷的通知出現時，登出當前檔案後，遊戲會轉化無響應的問題。
由於先前設定重設的問題，數據收集確認對話將再次出現。
修正了“高級動物”預設H8有可能掉下電梯井的問題。

FPS有無改善

多fix到一個點

未完成品𡁵係多嘢fix

重係咪要每次入game 轉返中文？

steam版裝韓文伯save到

睇黎fix哂主線啲bug條路仲係好長

但係主線黎講隻game都唔算長

呢啲經濟學問題好等閒 得閒先搞都未遲 咁撚多影響遊戲運作同體驗嘅Bugs未搞掂晒就封咗刷錢嘅話 想畀人屌多幾錢重咩

反而係做乜要搞鳩控制台

Fix 左有無1/10

第一次見啲patch內容咁撚長

冚家產啲bug多撚到

拎玩家黎幫佢測bug

連登仔真係難服侍，fix又屌唔fix又屌。

岩岩先中左個bug無得拎武器出黎血量又唔顯示結果係咁比人打
嬲嬲地成隻GAME熄左

有用但㩒到手軟
而且巫師3都係拆貝殼
應該特登整的

Xbox one FPS升左好多

你未睇過game patch既內容?
算短啦喎認真

珍珠個bug都 fix左啦

大多數任務都有BUG
機已爆, 都唔會再玩

想問下還願下架嘅bug fix 左未？

與AMD共同測試後發現表現提升僅限6核心以下的CPU

可能專登唔fix住 第日出番個好似W3個查稅官咁嘅彩蛋

大家俾錢玩 beta

好冇玩

更新完秒彈

17gb 一個更新檔

劇情唔錯, 當睇戲. 幾好玩. 主線好短. 係咪為DLC 鋪路.
NPC AI 好差. 食店賣香蕉. 冇飯食 , 可有可冇. 感覺半制成品.
爆機, 到此一遊, 玩過就算呢期好HIT ,點都要玩玩.

頭先我都係咁樣要…要restart電腦先得

唔好當gta
當rpg咁玩觀感fit曬
支線點
witcher都係支線神
其實witcher主線都係好老套
gameplay都係普通
唔明d人cyberpunk咁嬲做咩

ps4 更新完係game入設定 禁X出唔返嚟

我屌你老母閪

Restart 都冇用 我試下重down

咁你唔好彩

更新完都有仲聽到早上好，夜之城

更新更都咁

每次入game第一時間就係改返中文

好想退錢 , PC玩超過8粒鐘唔比退

睇佢修正既野，都幾核心，係講緊連正常遊玩都做唔到
半年後再返黎望下先決定玩唔玩

回水半價最少要

係唔係重未fix

銀手支任搵唔撚到"傻傻" ，fix 左未

無啦
揸車轉第三視覺同聽電話都仲係冇反應，要㩒幾次先得

PS4 表示遲早成部機都係裝佢隻game

早上好，夜之城

你一定冇睇開patch note

入game前介面有得set，不過得殘體

奶共GOG

False advertising

steam set韓文就得

出隻半製成品當完成品咁賣之後先慢慢fix都唔屌得?
係咪要點都屌下連登仔攞優越感?

有個config file叫game之後一串數字，入面改zh-TW同Tradition Chinese，以後入game都係中文，晏啲會補張圖上嚟

我都係講事實，你咪慢慢屌，CDPR間公司又唔係我開嘅。

事實就係宜家嘅成品連宣傳嘅一半都冇
不過盲粉係睇唔到㗎喇
繼續怪連登仔乜都屌啦

感覺畫面靚左
係咪我錯覺

steam版？有無check遊戲完整性？

因為次次開game都要轉中文，改用直接cyberpunk2077.exe入game, 依家用返steam入game, 啲成就無update過。。

你講嘅虛假宣傳其實同我講嘅連登仔fix又屌唔fix又屌，兩者之間係無抵觸。

佢一日未fix到好似宣傳咁都係要俾人屌㗎啦 on9仔

咁你咪繼續屌囉死毒撚，關我閪事咩。

唔關你事又話人難服待?
傻鳩盲粉返去玩cyberbug啦

我講一句連登仔fix又屌唔fix又屌，就自己對號入座，話我拎優越感，做人做到你咁自卑就死咗佢好過啦。

我而家就係問你屌佢有咩問題你又答唔出
淨係識人身攻擊嚟攞優越感咪正正講緊你呢挺廢柴囉

係steam 不過已經重down 冇事 不過入game 跑唔到

自己鳩屌在先駁返你就話人對號入座
咁嘅邏輯真係笑死街坊

多bug屌佢都正常，到間廠fix緊啲bug又屌佢當初虛假宣傳，下埋架比埋你退款都仲未滿意，咁你不如講吓想佢做啲乜?你為咗嗰幾百蚊咁唔滿意咪退款，無人逼你玩隻game。

咁撚搞笑嘅你
bug本身就唔應該存在fix係佢應份
講到好似fix bug係額外服務咁
你買架車俾少四個轆你一個星期先後補返一個你係咪要多謝返間廠啊

我邊有9屌?純粹係陳述句，但你就當咗我屌緊你咁，仲唔係你對號入座突起個屎忽比我屌?

你講唔出點解唔屌得仲唔叫鳩屌?
呢度係連登你開地圖炮屌連登仔
同我講駁你係對號入座?
冇撚嘢下話?

所以我無特別讚佢做得好喎，我只係話連登仔係又屌唔係又屌啫。

唔可以否認佢係哩刻的光追教材級game

地圖畫面都好靚....(但地圖太複雜搞到遊戲性降低, 有時真係冇心機行)
主線...唔劇透, 但係最入心入肺的係惡魔Ending

點係又屌唔係又屌?
佢冇bug有人會屌佢?

明唔明咩叫9屌?”連登仔fix又屌唔fix又屌”依句好明顯只係平舖直敘嘅陳述句，係你自己認為我屌緊你屎忽啫。

你justify唔到你嗰句係正確咪為之鳩屌囉
係咪真係咁撚蠢啊

有bug屌佢係無錯，但fix緊bug又屌佢當初出game嗰陣就咁多bug，你自己已經無意中引證咗我一開始嗰句”連登仔fix又屌唔fix又屌”係無講錯。

但你本人正正就justify咗我嗰句無講錯，咁你咪就係柒咗囉，係咪咁撚蠢呀?

fix bug幾撚時開始係賣咗隻game先開始做?
賣件半成品出嚟先慢慢執同我講唔屌得?
就係你呢挺傻鳩搞到而家啲game可以未整好就賣攞玩家嚟試bug

連登仔真係難服侍，fix又屌唔fix又屌。
呢句就正正說明你覺得fix bug 係一個好嘅服務
我已經講咗賣完先fix bug係抵屌
咁你都唔明我真係慳返啖氣好過

Fix好晒都唔夠gta 咁完整
同fallout 4 就有得比

你都錯咗重點，我係講緊你自己本身已經引證咗我嗰句”連登仔fix又屌唔fix又屌”係無講錯。但你又再舉多一次例子去證明我嗰句講得啱。

痴線
班制作人有冇玩一次先拎出嚟賣
咁都夠膽推出街
間公司股價冇左超過1/4

難道你覺得fix bug係一個唔好嘅服務?即係隻game一出嗰時衰咗，之後就應該放置play?

1. 而家係屌緊佢攞玩家嚟試bug 而唔係屌緊fix呢個行為
2. 你駁唔到我fix點解係唔屌得就correlate唔到落你句連登仔好難服侍

like every other game on the market

乜原來賣件未整好嘅嘢之後先慢慢整係一個好嘅服務? 咁撚好笑嘅你

1. 我無講過佢拎玩家試bug係做得啱，只係講緊唔衰都衰咗，既然fix緊都無咩好屌。
2. 我都從來無講過fix緊唔屌得喎，我一開始都講咗，你講嘅虛假宣傳同我講嘅連登仔fix又屌唔fix又屌，兩者之間係無抵觸。

請正面回答我嘅問題

GOG版Cyberpunk 。入去之後將English改Traditional Chinese 另一個en-US改zh-TW，Steam版應該都有類似嘅嘢。

乜原來買咗件未整好嘅嘢之後佢幫你整返好係一個差嘅服務?咁撚好笑嘅你

你咪就係一個活生生嘅例子去證明我嗰句”連登仔fix又屌唔fix又屌”，仲正咩面回答，你自己已經證明咗我無講錯。

之前跟巴哈改咗個file
之後Steam打開隻game 已經set死咗繁中

本身玩家俾舊錢就係買咗完整嘅2077
而家慢慢先整返出嚟同我講叫一個好嘅服務 笑撚死
仲未提佢仲未fix好

咁佢fix之前你已經屌緊佢，到佢而家fix緊你都仲係屌緊，依個行為正正咪就係”fix又屌唔fix又屌囉”。
你自己本身就係我講嗰句嘅論證喇，你明白未呀?似乎巴打你啲智商都有啲低。

唔同你打泥漿摔角
你正面回應到我嗰兩點再覆

發現自己變咗做我帶出論點嘅論證，反駁唔到咪認囉。

整理下cyberpunk 2077既虛假宣傳

一定係啦

唔好用分解飲品狂洗錢
個SAVE 會越黎越大
個SAVE 大過8MB 就會壞
會壞SAVE

即係根本未完成啦
多到咁

點解可以呢d低級bugs都仲存在

waiting to play until 2022

反而想知ps5版有冇改善

steam版係steam到將game setting轉左韓文，之後入game就次次中文

屌

我仲嬲緊點解steam剩係可以set殘體中文

封咗 debug console 都夠死

player.inventory.addItem(Items.money, 9999999)

死都唔升上去

都係未改最重要既野
AI

fix就唔屌得？戇鳩

即係一個人認咗錯就唔屌得，肯改就可以冇罪

本身都好順 冇乜drop fps
畫面4K 講真都幾靚

但彈game同bug都係一大堆
琴日一晚彈咗三次

其實真佢呢兩個禮拜唔搞返好俾人告詐騙

ps41000舊機1.05畫流暢過1.04
揸車無咁lag 街npc 多左但唔lag
玩3個鐘彈game1次

兩個月都搞唔掂

patch隨時大過隻game,不如執好重出俾人dl返

個任bug 撚左用控制台mod 可唔可以reset 個任?

CDPR d game不嬲都係咁

長期update, witcher 3岩岩先做左DLSS同光追升級

有無人同我一樣係障礙物後面痞低用速駭，用完之後成個角色會彈出去，跟住比敵人發現更新完先有依個問題出現

有留意遊戲公司階級架構就知developer 地位同掃地呀嬸差唔多
依家係內部會議管理層向developer道歉
話當初deadline set唔合理

明知個project 咁大同有武肺影響進度
唔delay至少一年
點執左d bug

其實執咗bugs都無用
好多基本嘢佢都無整好

佢啲憑空spawn警察嘅通緝系統

轉一轉視點就換走晒視線內嘅路人npc

車跌落水 水花都無

近戰hack人都係無用
一把勁槍夠玩晒

等左成朝仲更新緊 垃圾

預咗出next generation version，執曬bugs先至玩
希望新version可以改善埋NPC表現

PS5玩呢隻GAME係60FPS定30FPS?

好似全世界當冇咗件事咁
你話買咗Game冇得退繼續玩都算
但唔明點解仲有一堆人繼續吹捧隻Game同幫佢宣傳

利申前CDPR死忠

目測50-60
冇drop 過

係的士任務塞車個位drop過一次

一覺瞓醒已經見到1.05 好彩想要嘅嘢都有了

1.05會唔會刷唔到畫錢?

我覺得Fallout 4多野玩過GTA5喎...
GTA5完左主線冇乜野好做
支線又唔多
最多行下山咁

Witcher3 更新都未出

與其作業式刷錢
不如直接開 cheat engine 改仲爽快

單純比較FO4同GTA5嘅單機版，FO4一定大勝
GTA5單機只算一般佳作

Btw2077 fix好晒d bugs先係開始
起碼要搞返好d濕鳩AI，之前d空頭支票起碼要嘔返30%出核

但我反而覺得cyberpunk 好玩過fallout4可能畫面搭夠咗唔少
但唔及GTA5完整

出現左幾多次修正呢個字

FO4只係任多
整體都係GTA5好啲

幾多bug CLS

FO4 d支線有意思好多，同埋隻game嘅自由度都大勝GTA5

Ps5 改完settings 禁O冇反應

我剩係敢玩潛行，因為戰鬥左就冇得save

打完smash save緊果下彈game , 想扔手制

Cyberpunk劇情緊湊好多
就算係支線都好多意想不到既地方
同埋聽d npc講野唔會悶
講野果陣有哂Body language
個感覺好好

Fallout有少少平舖直叙feel
不過fallout 就故事以外既地方多d野玩 有得起屋/整武器咁
而Cyberpunk就所有野都係為左個故事

pc版，勁撚多殘影，玩左幾日都係咁，有冇人一樣

直接賣畫cop item 賣畫 cop item 算
科技槍bug 又唔搞，望唔到item 冇得執又唔搞
暗殺牆角人屍滅消失，黑警出現機制

general 又唔整
淨係一個個任務bug 咁fix,搞幾耐

比較想知ps4 係咪仲係720p

fix bug 有撚用
原本有既野cut 哂

間唔中有,有太多bug 不能盡錄

睇youtube啲測試片, ps4 720p, ps4 pro 1080p, ps5 >1080p

720P CDPR去死啦好嗎
唔明點解RDR2做到咁靚佢可以咁差

Rockstar首次動用全球所有工作室合力開發《RDR 2》，據知開發費用達至一億至二億美元，成為新一代開發費用最高的遊戲
《賽博朋克2077》的開發商——波蘭CD Projekt公司的CFO Piotr Nielubowicz在財報中提到了過去幾年中他們在新的遊戲項目中花費了1.02億歐元，約合8.2億人民幣。